其實時薪得30幾嗰啲兼職點請人架？

其實時薪得30幾嗰啲兼職點請人架？

請學生或者能力低既人

DSE先做

點都50以上先做啦
30都做個班人
食一餐就用咗2個鐘人工

又辛苦
30幾點生存 ？
抵制呢d 30幾蚊既狗工啦 傻既先做

無呢啲工香港會少好多月入八千買林寶咁嘅勵志故

7-11 / circle k / 百佳/惠康……全部唔過$40

40 果d唔請，d人又要揾野做就會揀d 3x蚊架啦， d師奶咁你估度度請咩

有啲師奶、退休人士會做
佢地賺錢買花帶

唉lo, 有咩講呀，屌

師奶 太高人工佢地會過入息拎唔到津貼

有人工已經好好

如果冇最低工資

平時每個鐘倒貼三廿幾學野啦

一早過撚晒啦ching

搞笑？ 大把分店仲未過40呀 仲係到笑人